* Tabulka 
* na X Byznys požadavky
* Na Y funkční požadavky
* Nic by nemělo být bez druhé strany, jinak děláme něco, co je k ničemu nebo nějaký požadavek není udělán
* Systém bude umožňovat (co?) (komu?)(Za podmínek)(proč)__
* Proč lze nalézt v tabulce, tudíž není povinné
* Podmínky taky nepovinný
* Nepřehnat detaily
* Zajímá nás jak budeme realizovat danou funkci a ne jak to budeme implementovat
* Vytvoření směn
* Systém umožní manažérovi přidání nové směny
* Vytvoření směny šablonou
* Systém umožní manažérovi vytvoření nové směny podle šablony směn
* Vyřešit reklamaci
* Zákaznický support
* Dobropis
* (kategorie zboží)
* lanovaný 4.
* Stanoveny 5.
* Hodnocení rozpadnout na větší detaily
* 8. A  9. jsou Duplicity
* U 7. na co se váže regál (naskladnovaného zboží)
* ++Kurýr chce možnost zadávání objednávky
* U 15. aby věděl jestli má očekávat další hotovost
* U 16. konkretizovat, kvuli cemu by volal
* U 18. finanční obrat
* U 19. aby videl prijmy z prodeje
* Majitel chce zadavat a sledovat rozpis směn
* Skladnik chce evidovat prichody a odchody
* Neresime jak
* Aktualizace garantovaneho casu doruceni na poslednim
* Majitel chce evidenci zamestnancu aby mohl spravovat loginy do tabletu
* Požadavky na statisticke hodnoty (prodejni cisla, co je jak na odbyt atd…)
* u 3. varianty lepsi specifikace
* pro a proti u všech variant
* A proc jsme kterou vybrali
* BPM
* U trasy přidat aktivitu zvětšit a do ni dat svůj start a konec
* Pridat gateway na velkem sklade není produkt a tudiz nelze doplnit
